[P牌]行屯公係咪應該儘量行死中線

之前P牌一日渣左幾次屯公，想問下新仔係咪應該行死中線最好
拿三四線我就無可能架啦，P牌限70點都走唔到去右邊，左邊巴士大車又有線會拉龍

應快就快啦,咁撚驚死點渣車呀,你估d 泥鬼,大車一定咁乖死埋左線? 就係你地d 人以為好乖行70 就天下太平,唔講以為前面好q 多車,一過左你地就順到仆街

係

唔好行最右

其餘跟前車速度

小心白鴿籠就得

屌得啦講呢d
我都唔係咁唔識做下下都中線拉龍
平時行幾多就唔講啦

應快則快,安全第一,同路人

你唔行快線唔過90基本上老隱都廢事睬你

其實p牌唔好行快線，跟牌行就得
白鴿籠唔識認p牌，差佬亦唔得閑理你
避相機黎講其實跟前車都安全，你會發現到某啲位全世界一齊brake，你就知咩事

不過要留意，有時會四線收做三線，小心唔好「被快線」

屌就係呢個位先on9
我就一直行2線既，所以冇呢個問題
但成日見呢d 位都會有危險關頭

想知ching平時行幾多

110 120

慢線。 中線。快線

80 70。 80

好多呢d中線快線撚 ，仲要同前面拉到遠一遠

完全理解,好想你死埋一邊,我好撚趕唔想比你頂住

屯公起到十條線一樣情況不變
一到假日全部七人車一家大細全霸快線

唔推唔得嫁呢d 仆街,仲要閃下佢

P牌仔阻撚住個地球轉

推到廢事，搵位過算

如果P 牌比人捉超70, 你幫d P 牌加監？

揸得太慢都會俾好人逗架

白鴿籬唔識認p
普通警車無測速槍
老隱又唔得閑理p仔
除非自己on9行得快過架警車
或者快到白鴿籠著
否則極唔好彩先會被捉

睇你的樣貌和駕駛牌子既車
西裝+BMW直情放你一馬

70太慢係你自己覺得姐，政府覺得新牌揸70已經好快

你問得呢個問題即係你好唔熟路況

我建議行左線70就算
當你熟咗之後自然會識做

咁係唔係極唔好彩就你幫P 牌頂先

同埋留意路牌
會有提示有冇2收1或者係咪滙合線

就係呢d仆街搞到屯公成日炒車

坐我車行轉屯公先啦

最左

唔行屯公

中線+70唔洗理其他人，p唔行得右線

返工返學時間就行青公啦

過左依啲時間先上返屯公操車啦

唔理其他人

中線70 係冇問題
但見拉龍既話
請返去左線讓人先

屯公成日見左線巴士中線有車同架巴士平排行
咁個個咪轉去快線
但快線又有人慢碌
咁就成條屯公拉哂龍

中線跟車行咪得 邊有人捉你行過70

前日行龍翔道由觀塘想入獅隧
去到黃大仙左線好多車排隊匯入嚟
見右線無車咪轉過去右線做下好心
點知再前少少右線就塞住咗
左線反而暢通
咁要搵機會轉左線又無機會
排下排下已經天馬苑上緊斜
搵到機會 cut 已經過咗實線唔俾入獅隧了
於是 on99 直落大埔道入沙田

就算被快線，唔好急

cut唔到就keep住跟車行

認為安全先返中線

駁唔過，一捉到超70就加半年，90基本上釘牌

死行中線得，但唔該唔好行70，跟車流，唔好好似的士同貨van咁行120就得啦
4收3被快線既話慢慢埋返左都唔會有事

P仔唔好出快線，一來你係P，唔飛得。二來你係P，行快線壓力大會騰雞，為安全行中or慢。三來後車見到你係P牌係度拉龍一定特別狂燥。

中線跟前車 如果慢過巴士就好返返左線喇

總結
驚死就忍一年，行慢線跟巴士

樓主唔好聽連登仔9up 跟牌行一陣比人捉到加p 到時又會笑鳩你 "P牌仔就唔好揸咁快啦 抵撚死啦 重考啦"

行70又會比人話 "唔係慢就等於安全"

P牌就行70啦
中線實冇死
唔洗理其他人點推

一定一定唔好行快線
廢是有車cam 行左比人放上網啦
P牌忍一年 好過比人加P啦

上次岩岩pass左無耐 夜晚行屯公入機場 我直頭行巴士線 70

新手自己都顧唔太掂 你急屎咪自己爬頭囉

今晚屯公爽yy，你估下有幾多個係懶技術高超死踩爛踩而又跟到貼一貼

唔好聽樓上班人講行超過70
根本班司機恨不得你唔好渣車出街阻住佢地

正路行番慢線就得
嫌前面巴士貨車泥鬼太慢，咪cut右線爬佢頭囉

點解會有死行中線呢個 concept....
唔係爬頭就靠左行啦

p 牌果陣成年都係屯公中/快線行
除左頭2星期行70/80熟習 之後都